幾時開始 wwe 係假既?

一開始已經係假?幾時開始

有冇真既?

幾時開始有真過！？

真嘅話d人應該死撚曬
d招用真力應該殺得死人 唔死都重傷

哦 即係無真過
咁真正所講既摔角係圍一真既係咪日本果d

諗都諗到 泰巨個d就真

由一開始

根本無咁易拎得起一個人
同埋個人訓埋去根本係地
另個人做反應 勁過巴塞

想知佢地演出前有無受演藝訓練？？

原來viutv 有得睇

WWE 係 scripted ， 唔係fake，本身就係當表演咁睇

睇開女人打

wwe， e for entertainment

the rock 都話有個對手佢好想感謝， 就係果場令佢成名， 佢出黎打個反派， 伸手捉起個反派個陣佢細細聲話多謝佢， 對方答返佢， no problem I got you buddy

但之前試過一次成地釘
訓落去

不過假都唔係易做,睇個篇報導佢地好多打到五勞七傷

係 好易發生意外

如果有仇口可能會假戲真做

有練下mic skill咁 不過都係主力練摔角
開show前就有劇本嘅 講野同打都係

真摔角叫amateur wrestling
全世界都有
日本職摔都係scripted

佢地d動作要2個人配合好晒先做到
例如A要抬起B出招
B自然會識得捉住A的膊頭/腰借力
然後A出招時B會腳出力跳起俾人撻
如果B唔配合，A點下下抬起高過六呎重2-3百磅的對手去做高難度動作
所以我覺得好難假戲真做
一邊唔配合另一邊根本做唔到

不過上頭要你俾個大粒撻
個大粒睇你唔順眼抽你水
你都要逆來順受架啦
你唔配合就係唔專業，分分鐘無得玩
如何做好每場戲/動作表演就係佢地既專業

細個睇完全冇諗過假唔假既問題好好睇

打打下又大混戰， 又係台下打人咁

有無法律問題？
例如如果假戲真做比人打傷，有無得告對方蓄意傷人？

乜唔係真架咩？

其實所謂WWE world champion. 係點樣定出黎?? 既然係scripted

Randyorton想rko對方點知比對方掉佢落啲釘度

有資歷會叫wwf

有
以前wwe有單係有個臨記唔識摔角扮識
結果比人撻到半癱
最尾wwe同撻佢個個都有賠錢

公司覺得邊個選手有賺錢價值，有人氣
就造個冠軍俾佢拎 模式同真嘅格鬥一樣
所以有冠軍

就係睇女人打好睇
睇佢地抽水真打

呢個好複雜，要睇人氣、劇情、角色設定公司方向而定
如果有條友無啦啦變到好紅，咁亦都有機會令到佢嘅勝率大啲

相對嘅
The man makes the belt
The belt都 makes the man

主要睇老闆喜好，周邊銷量亦會有影響。
好多人氣高既選手，係連次級冠軍既挑戰資格都未必有。

睇下炒唔炒得熱個話題，賣唔賣得到飛，紅同勁都唔一定會有冠軍，一切都係要跟個故事舖排走

scripted係script到咩地步？
淨係定左個贏家其他即場發揮
定係每個招式都排練過好似拍戲咁？

細個一值以為真 學佢地d招式同兄妹子妹打交

以前睇Jeff Hardy
企到好鬼高跳落黎
場外場內都咁跳

undertaker果招點借力

真係每個招式

所以佢而家都五勞7傷緊

贏家一早定左。
點開場，被人打個方點逆轉，每次既finisher有無被counter，預定既highlight（即係會replay果d）應該要排練。例如seth rollins被人空接rko果下，seth本人話係搵rko排練左好耐。

中間果d選手被人用普通鎖技，你一拳我一拳應該係即場發揮。

同埋間唔中有時候d選手會唔記得run down，對手會提你應該出咩招打返佢。Youtube有人專門剪呢d穿崩位出黎。

Viutv on9咗
Raw咁撚悶就咪播啦
播Smackdown仲好
播205 live或NXT仲好

玩命咁跳樓，傷到背部。
聽講wwe有意改佢招finisher做比較安全既技
因為佢咁既身體，再咁玩命落去好快退役。

會唔會播ppv？
raw平時d周賽都知哂結果，睇人名知邊個會贏，悶到抽筋 只係攞黎鋪劇情落ppv到。
NXT應該最正，勁多挖角返黎既大牌同埋技術型選手，近年wwe d 5星賽產地。

呢幾日先有新聞話佢自己都想改

NOW上年播過兩場 Wrestlemania同summerslam 每場收人成兩舊幾水

Rko個次佢哋練好似練極都唔得定係中到一兩次咁大把
所以現場rko真係中到之後超開心

since day 0

邊招先？
the chokeslam ？

一直都假 不過摔黎摔去
拍檯拍凳都幾撚辛苦 好易受傷
細嗰成日比表哥成個人舉起

墓碑呀 頭落地招大技
每次睇到都毛孔樹

佢自己膝頭落地姐

正解

老實講 就算係假 以前the rock stone cold undertaker hhh shawn michaels Kurt angle kane hardy boy年代都做到好緊張刺激 真既一樣 由john cena開始已經冇睇 假到唔想睇 而家一個都唔識 悶撚到呢

Wwf個陣真實過wwe，又玩火又玩釘，一野撻落去都咪話唔傷
仲有早10年左右好多高空飛落去都好癲，直頭企係個steel cage上面跳落去，點借位就力都好傷
大家可以search下Jeff hardy，癲佬黎
之前可以個個星期都追，一集都成個半鐘！但已經無睇幾年，覺得好悶，無哂之前個種刺激

好撚認同，ps4買隻wwe黎玩都係用舊人，回憶

依家無以前咁癲主要係因為美國d電視廣播條例限死左，基本上每星期嘅Raw/Smackdown要做到係一般電視播就要守規矩，見血一定唔得，早排有人spitting都好似令到wwe被罰

佢同HBK嗰場比佢摑完直接嬲到跳起開大 應該好傷

一啲都唔複雜，RR好高人氣咩？OKADA打柴田 內滕 鈐木實比人booooo一樣要贏，TNA比個Eli Drake。其實只係睇booker喜歡

我差唔多2X～30年前睇WWF
個時仲係hulk hogan， andre the giant, macho man. 估唔到hulk hogan而家都未死

幾十年無睇， wwe 係唔係 wwf 變過黎？ wwf 執左？

你睇真啲，慢鏡睇shawn個頭有冇落地？
呢招借位其實係用knee頂落地下，基本上一啲事都冇

以前鐘意睇GOLDBERG 冇睇好耐了
你睇HULK HOGAN而家仲咁生猛就知假啦 2米高阿伯

淨係記得好細個睇過有一集打到出錄影廠出面
兩條友係廠出面條河隔離打交
最後有一個推咗第二個落水贏咗

或者睇下Brock lesnar 打WWE同打UFC嘅分別

Wwf 摔角同 wwf 世界自然保護基金會撞名，所以改左wwe

Wwf同保護動物協會撞名所以要改

至於摔角假唔假既問題我可以話有假有真
假既係:比賽過程 比賽編排 個台 個人比你set up招
真既係: 招式例如 chop slap 各種slam 各種suplex
咁點解冇事呀？關鍵在於個台仲有選手點樣落地
我建議大家睇katsuyori shibata vs kazuchika okada@sakura genesis 2017 睇完就知摔角可以有幾真 有幾恐佈

打前要彩排
你當跳舞咁, 所以動作有排過, 大家有默契有咩爆招要出, 邊個贏咁
但過程撻到甩肺就真既

摔角本身係假架啦，只係以前呢人肯花心思同budget整好多effect出來令到人覺得睇見都痛。而家wwe慳皮，所以就係冇晒呢嘩嘩聲的效果。

至於招式危險度，就係90年代尾2000年初美國差唔多每年有幾單小朋友在家中玩摔角攪到死人。所以wwe禁左好多招式。RKO / spare 呢類招式係以前只會拎來做Knock out大絕前的前菜。唔會而家成為大絕。

句no problem 勁型

你就算話佢"假"
佢都係玩緊命咁去"假"俾你睇
咪當睇武打片囉

江嘉敏第一次被肛交果日

想知orton拎bell爆鳩cody頭果段係咪真打

以前啲招簡單啲呀？leg drop已經係絕招啦。
RKO係前菜咁DDP呢？spear咁edge rhyno呢？

Edge 怒用spare係Wm17之後出左名先拎來做成名技。

不過我冇睇摔角好多年，可能失晒憶，自己拎來柒

wwe依加垃圾到仆街 要睇就睇其他團體

真打嘅話點可能一星期打一場

柴田 vs okada個場我唔咁再睇

利伸 柴田fans

我都係，好後悔當時柴田第一次對中嶋出大力頭槌個時我叫得咁大聲

Mankind 又係好癲
對ut 果場真係睇到打冷震
打完呢場變左幽默型摔角手🤼‍♂️

NJPW

屌你老母 睇到rko 條友都唔死 立即唔想睇啦

RR「人氣」梗係高，入場被全場瘋狂boo，同時周邊銷量第一
唔知Triple H定Vince都話，你買飛入場喝倒彩，公司都賺錢。所以RR台柱個位都好穩陣。

以前成日上YouTube睇Rey mysterio

想知邊個

N年前仲叫wwf 班友好戲好多
有d應該真
Hitman(可能記錯） 細佬owen 懶型係個場館頂游繩飛落黎
條繩斷左撻死左

一開始就係為咗表演性質

真果d 摔角奧運會係有比賽項目

片入面贏金牌果個就係kurt angle
後尾入左wwe

互冚巴掌同埋互打肚
最唔明係掟人去彈繩又真係彈來彈去

咁姐係wwe冠軍係無料到

viutv 幾時會播wwe? 早幾年有追開 之後覺得太假就冇睇了

話說冇睇幾年 john cena係咪仲屈緊機做緊超人

我仲停留係女人湯丸阿力士個時代
以前ATV播，好好睇，集集睇

忘記咗有啲術語提提
大部分比賽內容都係假會叫work
如果選手要真打會叫shoot

最on9係俾人打到瞓低跟住爬去繩邊tag人
永遠都係爬十世都爬唔到幾步
跟住又俾人捉返轉頭

其實係舞台戲咁姐

只睇UFC
WWE

遲早UFC好似K1咁比人爆打假拳
你睇BL vs DC
兩條撚樣鳩流流 齊齊掠水

樓主你可以去睇BJW 同 Czw

619啲技好正

Brian Keith Adams 2007年死咗

[url]
[/url]
就係依段片

佢話一個鐘頭前先前個結局係點

Wwf安排架，因為呢件事賠咗好多錢俾 hart family，wwf封鎖哂所有意外條片

Matt hardy vs Bray whytt? 幾知月之前既

最慘係有班友為摔角而去睇wwe 結果話wwe假 心諗你搵錯野睇囉

不過最近既真打應該係strowman錯腳撞到brock lesnar之後比lesnar打左幾拳 個幾拳feel到係有用力既

去過以前幾次wwe house show真係幾好睇

Cena v Kurt Angle, Shawn Michael

當時所有選手出場仲有pyro... 而家budget cut 咗乜pyro都無

摔角只係鬼佬現場特攝片，
唔通超人打怪獸真係想打死個演員咩

有無人記得一套講摔角嘅電影 好好睇

福祿壽

?

其實一直好想知好似royal rumble咁究竟係排練n次去記住個出局次序定點呢？

ready to the rumble

基本上講定乜幾個人要幾時走，例如kofi呢啲
其他人就冇所謂，即場call match

我記得喇 係 the wrestler

睇完眼濕濕

GLOW

全世界都係假

仲有豆腐摔角

依家roman reign(the rock表弟) 先係超人
早幾個月打到cena變豬頭 不過cena 依家拍電影為主

屌 如果真extreme rule咪打死人

斷手斷腳

話說你地睇Raw定smackdown

係咪每次打之前都要rehersal一次